哮喘患者集中討論區

我自小就有，細個入過好多次A&E、醫院，好過幾年，前幾年複發，去左睇呼吸系統科，一直睇同一個，而家吸緊symbicort 160/4.5每日3次 + singulair 10mg(最近差左所以加左藥)，一直都吸開symbicort 160/4.5，第一次去測pefr有380，最好個次測到650，今日測到530

on Symbicort® Maintenance And Reliever Therapy

想問樓主一啲用長效藥既問題，方唔方便